沙灘最討厭行為

1. 支那人大聲叫
2. 用電話大大聲播歌

大隻仔著住衫

亂鳩咁掉垃圾

挖個蘢屙屎

吐痰，或者痰上頸製造核突噪音

就咁屙屎 再求其用沙蓋過佢
再影住 等人中伏
踩到 訓落去 拎黎玩沙 妙不可言

玩沙灘波

冇波又要着好少布

大隻仔同大波妹玩沙灘波 我ok

香港沙灘唔比玩沙灘波架

no.1

個個去到沙灘唔係游水晒太陽而係掛住打卡映相

玩佢對沙灘波

戴bra
去到沙灘梗係要除曬